777定689仆街啲？

777
689

Why not Both
我知其實大家最想揀嘅係

今次主題曲 黑色洋紫荊

請受小弟三拜
用尿代酒灑俾你飲

啲中老年仲有人覺得777好過689

pish

2個加埋呢

PISH

最仆街係警犬

屌你想嚇撚死人？咁既樣點出得街，大家今晚點好好休息瞓覺，聽日繼續抗爭？